GME 103 連登有愛

推

跌得太少

淡友進場 連登有愛

開錯number